兩個前度同現任都係網上識[你問我答]

社交圈子比較細
加上身邊差不多得女仔
同埋唔出去玩
之前靠高登先識到啲巴打

最長拍左幾耐？

利申：前度現任都係網上識

暫時黎講係初戀，半年
現任就黎緊半年

點識返嚟

初戀係香討
前度係wechat
現任係telegram

無錯
係膠頻嘅谷

屌 5p入侵

現任係初戀 都係喺telegram識

識左幾耐扑野？

同問 我都想知網上識既幾耐會扑野

邊忽5p
玩香討定wechat呀?

祝福你

初戀好似係4,5個月

睇人架姐

你地幾多歲

現任同年
ex大我八歲
初戀大半年

初戀 key3
前任 打機
現任 右手

希望你可以快啲同你右手分手

網上識人來得快完得快

send相同真人差幾遠

好似以前仲易係網上識人

我都有好多朋友係網上識
都keep到而家
都兩年啦
現任都係視大家係結婚對象

你講我定男朋友們先
我就不嬲對自己冇乜自信所以覺得差好遠
男朋友同前度都冇乜分別
因為我唔會就咁憑一張相就相信一個人
始終網上識小心啲好

上網識親嘅人都好似好餓
冇點考慮過就一齊
過左新鮮感之後就唔想再維繫 好易散

其實一直都好易
不過而家多咗選擇

識左幾耐先見面？有無send淫相

其實都係架
所以keep到嘅都只係小部份
睇你好唔好彩遇到好人
我都兩個朋友圈子都係年幾前高登識
都仲會keep住食下飯聚下
伴侶就更加難遇到個好
始終厹娘娘心懷不軌嘅人好多
所以我都會花多少少時間認識
同小心啲 好多時好快就byebye嘅都唔需要keep落去
因為對方都冇心做朋友或者情侶

初戀識左兩年先見
ex就識左一星期(撞鬼個陣太恨拍拖)
現任就三個月

梗係冇啦

六個ex都上網識，一個高登識
92 93 94 95 96 97都有

幾頂帽

點解分手

兩年 唔驚見面先發現唔係果回事

陰公豬
遇人不淑

初戀因為long d同大家都細唔識拍拖
ex 我就冇啦啦比人飛

我地一直就sd下相
又有skype咁囉

識咗幾耐先一齊

其實三個都係見左一兩次就一齊咗
上面有講識左幾耐見
可能本身都曖昧左一排
所以一見冇乜大問題又啱傾就一齊

可能懶左

而家多咗咁多group
以前都冇乜嘅得msn群
而家又telegram又膠友app

膠友APP好多伏人

以前單對單岩既就俾msnicq
傾一陣就約出黎

同埋以前冇咁易中伏扮女人

太快一齊多數都無結果

Agger
諗返先覺得對方當我係炮友而唔係男朋友

炮完都好呀 有得食

比人呃感情 又食唔到先慘

我同ex都拍左兩年 仲要係long d

係呀
wechat好多叔
skout我冇玩但聽講最多人搵食

六個都冇一個食到？

但icq冇相都好伏
msn都可以玩下cam

以前啲人冇咁無聊啦

你地好快?

好慘
其實女player都有好多

呢啲兵黎

我都試過long d
真係冇安全感到成日嘈交

食左三個

有幾個一個月內一齊

都好吖，有幾多頂帽

我同ex都係
所以三個月玩完
仲要冇預兆

3好似

可以話走就走

食左個三個?

係架
所以傷心左成年
明明拍得三個月

我一齊半年都傷心左成年

之前係telegram識左個男仔
出左幾次街就一齊左
點知一齊左一個星期
唔知點解無啦啦佢覆機覆得好慢 明明以前秒回
問佢咩事 佢話唔知點解好怕覆我
問佢點解又唔講 跟住就完左
但明明出街個時好sweet

鬼叫自己唔識做人地心中嘅好女朋友咩

你會唔會做咗啲乜突然嚇親佢?
定係其實佢有女朋友，你係第三者

最後一次出街仲好sweet
佢有同佢啲朋友講我既存在 所以我應該唔係第三者
但真心唔知佢點解無啦啦轉哂態度

呢個真係要佢先知
而家嘅佢失蹤?

本身成個星期無傾計
但前幾日忍唔住問佢做咩事
佢話無事 跟住我問佢我地依家即係點 佢又唔應

即係冇講分手
但段戀情就無疾而終

係

係咪食完就走呀

有冇蝕底

無比佢食啊

咁都好啲

求pm傾淫野

問過我男朋友未

未

咁你問咗佢先啦

幫推

其實洗唔洗咁c中
散之前幾個月借錢比佢媽
咁十月叫問佢 佢話幫佢媽還不過分期
之後無再理我
之後今年十月又叫佢還 佢還左一期
之後十一月話唔記得左呢期未還
前幾日搵佢 完全無再覆過我囉

點解個撚個分咗手都唔撚還錢?
我男朋友個ex係咁
我best friend個ex又係
仲要唔係細數目
一百幾十都算
仲要借人幾千成皮都唔撚還

唔通真係阿sa個句咩 "我有比你屌架"
血汗錢黎

賤人先會咁
真係分咗就扮曬冇野咁唔洗還

追人還錢慘過食屎

男朋友都話當送咗比乞丐

留名

初戀同現任都係高登識